% \documentclass{article}
% \usepackage{amsmath,amsthm,amssymb,mathrsfs}
% \usepackage{xltxtra}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage[height=12in,top=2in,margin=1in]{geometry}

% \XeTeXlinebreaklocale "zh" 
% \XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt
% \renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% \setmainfont{STKaiti}

% \begin{document}
% \title{\underline{拓扑学作业八}}
% \author{lxj}\date{\today}
% \maketitle


% \begin{center}
%   \Large ──紧致性──
% \end{center}
% \vspace{0.2cm}

\begin{itemize}
\item[\Large 6.]  证明：集合$A$是拓扑空间$X$的紧致子集，当且仅当$A$在$X$中的任意一个开覆盖$\mathscr{U}$都
  有有限子覆盖.

\item [\Large 7.] 证明：紧致空间中的闭子集紧致.

\item [\Large 8.] 证明：紧致空间在连续映射下的像紧致.

\item [\Large 9.] 证明：紧致空间的无穷子集必有聚点（Bolzano-Weierstrass）.
\item [\Large 10.] 证明：度量空间$X$紧致的充分必要条件是$X$上任意连续函数都是有界的.
\end{itemize}
%\end{document}
